★J慧中時間又到了！(166)

G

老貓rip

lm

留名

Lm

老貓你條撚樣無手尾

老貓漏咗置頂this

bin

越嚟越多狙擊老貓嘅gif

老貓技窮 無力反抗了

有啲gif仲要係老貓自己post出嚟先

［多圖流出！］性感香港女星黑絲Deep V擺出誘人姿勢

老貓啱唔啱u口味

★戀鞋男認三級手淫片相傳女鞋主 官斥自私惡心下令還押候判

老貓點睇 人地開變態佬新聞post 特登加粒屌那星向你致敬

老貓有冇睇大灣區的11種魅力

U are cup of tea wor

睇清楚幅圖啦，有你名

老貓打得J 多眼殘

Tbb is good

逆權侵佔成功,姓王居民獲得市區7幅地皮

老貓rap

老貓RIP

跟左連登仔買左NIO隻妖股升左20%

美帝制裁支那寶，即係支那寶有機會唔准使用美元交易，即係冇得喺外國玩

《經濟通通訊社１５日專訊》阿里巴巴－ＳＷ（０９９８８）現價跌２﹒４２％，報２９０﹒４元，該股成交約１００萬股，涉資２﹒９１億元。
外電引述知情人士報道，美國國務院已呈交提案，建議特朗普政府將中國螞蟻集團納入貿易黑名單。報道指目前未知華府機構對該提案的決定，但行動表明特朗普政府內的對中強硬派現正試圖釋出訊息，以遏阻美國投資者參與螞蟻集團ＩＰＯ。外媒早前報道，中證監正調查螞蟻集團的上市計劃中是否有利益衝突，導致這個可能是全球最大ＩＰＯ的審批將會延後。螞蟻集團則回應，上市流程正在兩地有序推進，沒有預設時間表。
其他科網股多為低開，騰訊控股（００７００）跌０﹒６１％，報５７０元，小米集團－Ｗ（０１８１０）跌１﹒０８％，報２３元，京東集團－ＳＷ（０９６１８）跌２﹒４７％，報３１６元。
現時，恒生指數報２４５３３，跌１３３點或跌０﹒５４％，主板成交４０﹒１３億元。國企指數報９８７９，跌４１點或跌０﹒４２％。恒生科技指數報７７６６，跌５３點或跌０﹒６９％。
即月期指新報２４４５９，跌１４９點，低水７５點。即月國指期貨報９８５１，跌３７點，低水２９點。

Coffee

老貓點睇中環Donki開幕

老貓: 何文田開Donki 先叫醒me

why can do?

donkey群組

Y so early?
老貓RIP左？ who are u?

all drop

1478又去9蚊鑽石底

腦魔 = 不雅物件

老貓點睇COFFEE勤力狙擊YOU

佢應該好好反省自己嘅所作所為

X2

懷孕?

似

又嘔

西面女強制show大脾

邱騰華就「旅遊氣泡」事宜下午會見傳媒

老貓，睇嚟你好快可以返支那屋企

［呃哂］消委會：有「001」安全套實際係0.054 廠商：0.01只是型號名稱 與厚度無關

老貓點睇

老貓我哋同你一齊去donki行下好嗎

coffee ready

螞蟻

見到岑 就唸起螞蟻

why cofffee條usb jer有咁多功能？

ipad乜都冇

突發！再加碼! 政府準備再發全民5萬元!

u are lazy

物似主人形 都係廢柴

你有嗎?

有無人發現街邊有左好多凍肉鋪重要間間賣D野都差唔多,係得價錢唔同

彩玉high

老貓駁到嗎???

gay cook等批鬥

全世界都反POOR

記者直擊1.5小時遊飛機河 HK Express「環港遊」Flycation

連登仔提倡窮撚唔好生仔既文化已經去到極端既地步

老貓有冇 J 過蟻竇

POOR need die

老貓點睇1478落到9蚊邊？

DROP TO 0 SOON

似

Agree

今日有庾

由於有源頭不明個案，
衞生署今日將舉行疫情記者會，
食衞局副局長徐德義、
衞生署傳染病處主任張竹君及
醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲將會出席

岑杏賢好撚正MORE PLEASE

今日busy 唔得閒狙擊老貓

J Linda?

no，me 去咗愛民派單張叫人小心老貓

去完先明老貓點解可以生存到，唐記做緊 $18 飯，very cheap

以前 +× 百佳飯都要 $20

u 會唔會考慮入 HA 做 IT？可以 under 庾

under the desk?

yes

所以，剝削老貓是對的，佢根本唔需要咁多錢、資源

see see

u 平時大食懒，食完嘢no work，浪費資源，先係剝削緊他人

三餐谷埋一餐食 一個月只需540

係唔知老貓識唔識自己去廁所

抵過養真貓嘅 我諗

老貓點睇

八達通表？

a g

吃不到的女都是 g？

老貓有冇試到Donki個飯
極上高級料理 近江牛飯 $298

咁你仲唔快啲返支那食大鑊飯，玩不要褲子，只要芯片，全民大練芯

老貓有興趣嗎?

MINISO 上市，老貓有冇 buy？

老貓tbb有咩嘢睇？

老貓 watching 錦繡南歌

會自動all in #5

cant sell

老貓你係第幾級?

Y not all in #1478
U give up #1478

幾年後呢條女靚o左, Taka好似肥o左

我鐘意睇呢個印尼佬, 彈得好勁, 但呢首歌佢自己又delete左好彩有人backlup post返出黎

You are 100% 變態

世風日下 乜家下啲死廢老咁撚猖狂嘅

老貓

100%

老貓

老貓rip😊😊

moodeaudio 喺pi3 b+ boot機都boot唔起, 初頭以為mirco sd card壞或者係唔夠2.5V, 比夠2.5V都唔得, 之後再flash番volumio, 一boot就boot起, 可能個OS寫起動嗰度唔知有乜問題

老貓，送套流動heaifi比你，包設置包送歌，deal?

iPhone 嘅podcast，要下載嘅非常on9, google podcast可以揀下載定串流，所以唔用iPhone 提供嗰個，volumio嘅podcast plugin就串流，要自己搵source

老貓點睇?

柏傲莊收逾2.27萬票 冠絕97後

rip?

feel sick

Sick to rip soon

日日都feel sick，又唔睇醫生，靠食淘佬樂信，會唔會好快搞到我哋做帛金？

食埋啲嘢又冇營養
又唔做運動

佢以為自己係蘇軾

DIE VERY SOON

老貓有病唔醫，成日諗住播毒， very evil

打得飛機多抵抗力差，所以成日都sick

內戰了！菲律賓共產黨 下令游擊隊攻擊所有支那企業

Overdose??!
Why u day day sick

老貓今日食咗糯米卷未

老貓又飲咳水

老貓like 咳水溝可樂

ready

u drink engine water

老貓戒毒失敗

no more IT

老貓：

u day day do this

Ur duty

老貓 = 被lihkg son圍

支那 = 被世界圍剿

same

is coffee

not me

4獸&staff = 五眼及歐盟

Coffee is your boss

預備身後事

老貓又開分化post，企圖喺連登搞內鬥，支鬼dna 影響巨大

★2020 Lihkg文革：爹親 娘親 不如樓親！

帛金raedy

牙中玩包皮

Is your duty

呢到你問10個10個都答is 老貓 duty

偽g

今朝 廢老節目有Ant 岑

老貓覺得魏同中

Which one is more good

咁早就TBB? 果然係big fans

老貓j咗水泉澳出浴大媽未？

佢係射唔出

老貓最愛汪阿姐主持嘅tbb「娛樂大家」最後一集，佢肯定電視機睇完再用tbb app翻睇

冇得 J汪阿姐，叫老貓點過日子？

老貓有冇被tbb加價？ epc有人已經cut佢，老貓課緊幾多金？ 話時話mytbb super有咩球賽？ 支超聯？

老貓請回答。

tbb嘅嘢一定要問U, 大家知你係tbb專家，由細睇到大

why u watching 牙中now?

no show 格勒底

is u

我哋只睇牙中，其他tbb節目唔睇

please reply

有隙 Ant will in

發冷？

乜去到咁冷門聯賽 J league 都爭唔到？

150睇mytbb super，減到98，都係唔值，根本免費都唔睇，寧願課金YouTube premium

tbb係咪傻鳩咗？ 老貓點睇？

算好啦,
中會拉埋拉鍊

家陣冇早幾年背心俯身做gym鏡頭，又冇婚紗試

中東化

以前 $2X/月 都覺得貴

U課過金？

老貓啱唔啱?

以前NowTV 付費頻道有個成人節目，記得好似係裸體家政婦玩法煮嘢食

老貓過緊去

no

need contact sale

very唔方便

hk no IT

裸體 news?(need 香港主播）

又提供slave俾支鬼

研究揭曾性交中學生逾六成無用安全套

老貓今日食咗包未

老貓嘅所作所為已經被國安記錄，隨時打靶

yau b做檢測？

老貓有冇試過無套性交

dirty

just like通屎渠唔戴手套

你啲性交對像 ALL G 啫

老貓點睇自己喺公海被人狙擊

How about yau b?

文革前有個大鳴大放 用黎捉政敵

Don't believe

U are big tbb fans

你有冇拍過拖

警方網絡安全及科技罪案調查科採取突擊行動 全港多處拘6男搜出20GB超過600段兒童色情影片！

老貓俾人塔左

vicf die soon

冚球鏟！聯合國全球數據中心選址浙江

今日廢青 冇尾旗

4 mon

咁樣呢個世界上冇晒關心你嘅人

have AV is enough

老貓你有冇朋友?

no need fd

4 mon and staffs

All your fds

亨特拜登hard drive有1000多不雅照片，接下來5天大家可看到

香港寬頻為跑數連阿婆都呃

老貓有冇一齊去呃阿婆？

可能cut唔到

焗用一世

有IT佬，冇用vpn?

當中包括有護理助理、補習中心（補習社）負責人、電腦程式員、銷售助理、建築工人。警方初步相信6人互不認識

Is you

拉都拉u 先，長期係屋企禁易搵

去螺洲 衞星上網，日本神風隊翻生都攻唔入

U too

cp

老貓都要小心啲

好治癒post已觸犯國安法

me vpn只有me 用

衛星上網U有錢用咩？

U have money 去螺洲
U have money 衛星上網

無嘅姐係實捉到你，唔好唔記得你仲有「好治癒」系列，要入你罪好容易

watch 廢青閒情cp已犯cp罪，電擊soon

香港人只準J 彩玉only

老貓點睇大量連登仔抽柏傲莊

You arrest soon

J 庾

塔硬，之後like this

老貓 is

荒島冇唐記

佢聽餓死啦咁潺

耶穌

格勒底

Yes
我故意散播blue c言論
目的就係想你cap低
做護身符

佢識內循環，no problem

會懷疑u 係cheater

會用更厲害的酷刑

內循環酷刑：

船刑

先是將犯人綁到船上，犯人的背會和船綁在一起，雙手和雙腳還有頭都會騰空。行刑者會給犯人餵食牛奶和蜂蜜，然後再在它們身上塗抹一層牛奶蜂蜜。一切準備妥當後，就讓他們隨着河流漂泊向痢疾、瘟疫高發的地區。

因為身上塗抹了牛奶跟蜂蜜，加上無反抗能力，任由排泄物堆積在船里，在烈日的照射下，會發出獨特的氣息，從而吸引着昆蟲落在犯人身上，這些昆蟲會吃他的肉，吸他的血。
到了第二天，氣息奄奄的犯人會被重新餵食，再次在身上塗滿牛奶跟蜂蜜，於是又一輪折磨開始了。就這樣如是反覆數次，此時犯人就會出現精神錯亂的現象，最後慢慢死於飢餓、脫水、敗血症、傳染病等。

收錢

same as 遊行

U want try

咩人收錢遊行
Y u know

爭崩頭買 老貓唔好咁井底

根本hk而家國泰民安

老貓抽唔抽中柏傲莊

★坑殺藍絲青年】新盤暢旺，排隊青年佔主力，藍色經濟圈全殲藍絲下一代！

老貓點解當年唔買樓?

x2

老貓，事實係好多人抽柏傲莊
點解你不願面對

真 香港大把有錢人（老貓除外）

夾印度youtube

That’s why they are rich 孤寒度縮

老貓有冇抽iPhone?

老貓80年代已出身

如果唔係lazy唔駛咁霉

你成日貼呢張都冇用，事實係有錢人一樣咁多

花旗銀行公布「2019/2020年香港千萬富翁調查報告」顯示，截至今年5月，推算全港有50.4萬人擁有1000萬港元或以上淨資產，比2018年51.1萬人的紀錄高位減少1.4%，但比去年則回升22%。

VS

綜合社會保障援助(綜援)計劃個案數目
226 190
(截至2020年8月31日)

老貓不願面對

老貓又廢又懶

隨身都袋住幾萬 隨時call g

正

老貓驅屍符

中國工資真相，你在哪一層？6億人月入不足1000 ，１０億人沒有護照

u are Chinaman so u are so poor

老貓見到gif er都冇得er 冇聲出

【物競天擇】早泄的好處

@老貓

老貓點睇泰國？

人類根本同幾千年前統治手法一樣

要不是一、二百年前無端端有批科學家出現

現在應該同古埃及 古羅馬統治方法一樣

個個要被

d king哈哈大笑

有正版免費HiRes 24bit/96khz 音樂下載, 共1.5GB, 聽緊

幾正, 第一二首Jazz o黎

But u are still a slave

老貓點睇此gif

我o地係King, U are slave

work, no lazy

駁唔到

coffee is bad guy

Is u

cant die

hk is rubbish place

★港府料2047年 本港將出現110萬個骨灰龕位供應短缺

老貓打算點處理身後事

點先可以俾泰國人知道香港人支持緊佢地？

have mpf

coffee點睇老貓咁話你

Coffee 啲圖好高汁，唔似老貓淨係識打格仔

no $$ buy S/W

戶口得返十蚊

根本老貓成日話 HK NO IT 係飾自己作為「前IT人」有幾不濟

老貓點睇 me 啱啱喺屋企 bbq，而 u only have 蓮蓉bell dinner

有錢call old g 無錢buy software

所以 HK NO IT

IT is Free

老貓見你戶口得10蚊咁慘，我fps多10蚊俾你？留tg

老貓rip

啱啱發現之前有人找錢俾咗個一蚊人仔，點捐俾你

老貓點解你日日都瞓到咁晏

Lazy pig

初接觸美股真係唔識玩，隻隻股都好多股1年內都升左幾倍，就算無升幾倍隻隻都超賣到癲左

牛3 feel

trap

Why so early

老貓晏晝有冇牙中節目？

老貓 IS 5毛

出20個POST所以有10元

老貓必須向我地滙報所有have牙中節目

一人一個窮人生活上既怪癖

老貓可以去share 吓

fired

no

【1016 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

蓋老母今日推介

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

老貓mask crab又有救了

老貓點睇HK MANY RICH

is vicf

u wrong gif

點解你自己porr就賴人哋剝削迫害

老貓今晚英甲心水係咩?

貓兄點睇

我地屋企4人,其中3個巳經申請破產

老貓屋企有幾多垃圾牌口罩

yau b都申請破產

is good

free

游而家有冇work?

Why free

u 有 $10，資產多過佢哋，值得自豪

驚老貓帽佢?

【老妻少夫】嫲孫戀相距55年 19歲夫憂74歲妻太有魅力 霸道鎖家中防出軌

以為又係支鬼奪公屋果d，原來不是hk

你都可以溝下屋邨啲阿婆

攞個大啲嘅單位

巨X?

惡乘客巴士上睡着錯過落車 兜鎚窩面毆車長被捕

老貓real poor

恐失業潮釀動亂 北京重提搞地攤

4 mon: dont believe! 支鬼is the rich

港燦會館 同扯旗易 係咪同一個人？把聲好似

no watch them

say many time
hk ppl = rich
China ppl = poor
老貓 ＝ poor
自己solve equation

ans：4獸=poor guy

still have bugs

buy iphone 12 pro no bug

老貓點睇

秀茂坪工人被鑽土機切斷手臂 送院搶救

dont believe

返工=滿清十大酷刑

buy first
u have 10000

Work is good

老貓點睇王婆婆

係支那坐監慘過西 佢六十歲人捱到一年算勁

好似冇坐足一年?

大部分時間家居軟禁?

@老貓再世

貧窮限制思想呢句真係好啱

請以文字回覆

困咁耐, 以為就咁係廣東/深圳
居然運埋去陝西, 支那真係痴撚線
應該重有唔少人 , 係支那關口 捉咗, 跟住消失

張超雄同Heidi keep住比壓力 好彩個婆婆一把年紀又有名有姓

支那都知佢做過義工 放棄奧地利同美國綠卡都去建設支那 咁撚忘恩負義

老貓點睇習要量子科技？

柏傲莊---大圍火車站，方便送中

4 Mon love

U are evil

is U

如果係落車屌巴士死氣喉發洩就100%係老貓

陳百祥：年輕人經歷的事肯定沒有長輩多 這是我在香港70年的經驗

老貓點睇利市打比

老貓認為自己點解咁貧窮?

老貓又上東張西望

其實啲巴膠都幾撚煩

老貓

似，老貓扮Rambo被綁

U?

no more ttb

IS U, U住愛民村

老貓我查一查買咗7年幾嘅喇叭，家陣價錢係26000~27000，我買嗰時大概16XXX，仲係特別版本，睇嚟我賣2手隨時有一千幾百執

所以有錢去玩樂嘅嘢都會賺錢

老貓真身

一人一個窮人生活上既怪癖

老貓一寫40頁都講唔完

地點 match
年紀 match
鹹濕 match

【身體很誠實】iPhone 12中國開訂遭瘋搶 蘋果「死網」兼電商平台瞬間售罄

詐騙罪案上升又賴反送中 李家超：暴力行為致好多人留喺屋企

老貓點睇VIUTV2021

老貓點睇 , 會唔會跟隨習近平指示, 勤勞致富?

and 啲中文真係狗屎垃圾, 決勝全面, 決戰脫貧, 攻堅
====
習近平：脫貧攻堅不獲全勝決不收兵

國家主席習近平在國家扶貧日作出重要指示，強調今年是決勝全面建成小康社會、決戰脫貧攻堅之年，現在脫貧攻堅到了最後階段，不獲全勝決不收兵。各地區部門要總結經驗，鞏固脫貧成果，要激發貧困地區貧困人口內生動力，激勵有勞動能力的低收入人口勤勞致富。 總理李克強亦作出批示，指各地區各部門要促進發展特色產業帶動群眾增收，做好貧困勞動力穩崗就業。

原文網址：

老貓有錢都搶，不過佢無

日式老貓

大阪西成區流浪漢執屍

so u need more hard

day day ready cap

it mean go to hk get老綜

No, it means need 勸力啲懶晒 （包括你）

呢條女話買iPhone俾你 你要唔要？

老貓可以又食又拎

#5 say u

★厲害了！】解放軍戰機日前低空撞雀鳥，引擎故障 3秒後墜毀

64K算唔算郊區巴士傳奇？

老貓, what is your view

老貓中第三波支肺？

天星小輪Staycation 一男參加獨遊維港

老貓幾時同我去船P，脫離巴膠陰影

機會濃

禽日裝mpc27新版本，點知omv唔得要升先裝到, omv4係debian9升到omv5 debian10先裝到，但一升就出晒事, omv5無晒transmission plug-in, virtual box plug-in都無埋要轉cockpit, 係router有transmission, ro用nfs去nas黎dl無問題，試左個8g既file都dl到，但個cockpit未識玩，佢點import返virtual box個vdi, 網上有人講得但未試到.

升級個mpc搞到個nas分分鐘要重裝

我頭先將個headless raspi3a+ 開o左bt-a2dp-agent, 做接收,發覺iOS搵唔到佢, Android 同 ChromeOS 搵到連接到, 但好快斷開再接唔上, 原因不明

跟呢度做

呢堆raspi 無線連接冇問題只有shairport-sync同raspotify, bluetooth A2DP似乎唔得

老貓已rip

rip

老貓之墓 \|/

RIP

天星小輪Staycation 一男參加獨遊維港

老貓: 幾時有巴士 Staycation

Rip?

Sunday Sunday....

澤田研二隻歌

[急］有無人係旺角見到隻短毛貓

你日日都係Sunday，根本冇分別

4獸叫你，你就要立即回覆

我sunday都係8點起身

u just 的納粹集中營slave

日日要在操場集合 點名

冬天幫你用雪水集體沖涼

I am not a slave

頭先城市論壇 ，支鬼又口頭禪

你是否中國人？

你口頭禪之一

老貓點評論車仔小勝修咸頓？

係老貓成日俾人問慣左

new?

老貓:我食屎 我是中国人

牙東：生係支那鬼，死係支那魂

X3

You 注定生生世世stay in china

原因: 太 evil

「連登女神」彭慧中傍晚柏傲莊IA2組揀樓

老貓呢個漢奸 你簡直唔係人.gif

4 mon all staff forever..........

連阿中都置業上樓了，老貓點睇依個POST 面可能得你一個住公屋？

收錢

記者曾上前向Phoebe查詢，惟她表示不願意接受訪問
記者曾上前向Phoebe查詢，惟她表示不願意接受訪問
記者曾上前向Phoebe查詢，惟她表示不願意接受訪問

g secret

因為太lazy & evil

老貓點睇工聯會調查 七成港人渴望定居支那

七成港人贊同「北上」
香港發展研究基金早前以網上問卷形式訪問了逾千人。結果顯示，九成半認為香港土地及房屋不足的問題嚴重，近九成對香港可在三至五年解決住屋問題不樂觀；七成贊同「北上」，請求中央在大灣區九個城市中，撥地給香港發展新社區，最熱門選址地是深圳，其次為中山及珠海。

我哋問你嘢，你夠成日冇回應

GIGOLO SECRET？

自動送中

why老貓滿腦子sm情節

又要落黎拎身份証，家下又要死返上去，中國人真忙

Y U 成日話人哋收錢，自己唔會去賺埋一份？

似有反社會人格

老貓 我係惠州有間屋120平方米吉左係度
免費比你住

A2三房

老貓馬上回應

究竟d 洗廁所,掃街工人 後生時候既人生係點過？

佢親身經歷

係咪要抽？

A1買幾間屋既大手戶都爭崩頭 係得老貓話假成交

你咪難民

U live in Chi na咁多年，有咩問題？

★上一代香港人好多老左都窮到pk，估下呢批80 90 00後老左又會變乜？

老貓諗住開班教廢老求生之道？

佢乞, 派o左比佢

老貓點睇

TVB女藝員彭慧中現身大圍新盤柏傲莊A2組揀樓，該組別每組客須購最少2伙，如果她成功揀樓，即斥資近2,000萬元入市

rich

X3

老貓有冇2000蚊

None

批鬥已start

彭慧中出席感謝祭，被問及攬錫舊照感無奈：攬攬錫錫都好正常

仲有

【激多圖】「33C女神」彭慧中正式賣身無綫：做咩都得！

老貓會受到牽連

老貓點睇我整好返部NAS?

no more talk IT thing

IT is rubbish

香港人必裝「淘寶app」！幫襯黃店前，請務必下載「淘寶app」檢查貨源

Therefore 老貓 = rubbish

鬧緊老貓

「連登女神」彭慧中傍晚柏傲莊IA2組揀樓

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

游g is not b

講緊老貓

香滑

李克強：你們收入多少？別不敢説啊！

【柏傲莊I開售】900萬買2房畀囡囡 盧太：簡直係抵啦

Hk too many rich

老貓收入多少? 別不敢說啊

老貓做咗幾廿年人 有冇納過稅？

IT = earn big $$

but 老貓撈 it = rubbish

點解次次話香港人rich 老貓都拉佢d支那同胞講
成日貼自己唔係支那人gif 但佢又成日凸個頭出黎認

bcos

支那老貓style

有人搵老貓

「連登女神」彭慧中傍晚柏傲莊IA2組揀樓

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Low b more

又有人push 返

周庭定游B正啲？

老貓點睇連登不respect 公屋囝

入面有人好似老貓

太早買樓比仔害左佢

柏傲莊I屬 "慈父慈母盤"; 今推159伙料可沽清

支那好治癒

[又超越香港！]上海野生動物園飼養員監生被熊群分屍食！！

老貓staff or 分身居多

雙職婦女疫情WFH同時照顧子女 男士未願分擔 無Me Time壓力劇增

老貓點睇？

老貓watch緊TBB, 大家個零鐘先搵佢啦

老貓熱咖啡時代已經like汪阿姐

老貓係見60+時既汪阿姐先LIKE

老貓後生o個陣迷呢幾個

關菊英, 汪阿姐同肥媽

唔信問o下老貓eagles係乜? 佢唔知, 佢只loop熱咖啡

老貓最like汪阿姐胸前兩朵向日葵

老貓都唔知呢o的

老貓點睇大量正評話你係5毛

★上一代香港人好多老左都窮到pk，估下呢批80 90 00後老左又會變乜？

老貓經我地長時間狙擊, 早就露出貓腳, 佢以為貼eat shit.jpg就呃到人

me no need test

vicf need day day test

★突破通櫃盲點！沒手機沒家人無法登記檢測！

唔怪之得 u no 營動能力，唔出街，都要用 iPhone

again

勞動能力

iPad可以登記, U早就去o左啦, Don't cheat us

何文田地盤貨櫃起火 濃煙沖天 | 新聞 - Yahoo雅虎香港

老貓

老貓分身?

其實我潛意識有反社會人格

你有iPhone，有iPad

老貓有冇諗過點解你生活咁困苦

廣告時間完o左, 老貓即刻潛水, TBB is his life

點睇老貓開post屌支蝗假扮香港人?

★一人N個 私樓蝗 同公屋蝗 分別！

賊喊捉賊

老貓j緊彩玉

coffee有冇戴祖儀

蓋清點睇佢

長腿但黑肉

no , 專登幫老貓 cap 張劉彩玉, 跟住就熄機
再開返, 睇下陣間有無

考試神器幫助孩子變聰明！支那淘寶賣128元「智力光環」…網酸：買一送一嗎？

老貓比個地址嚟，送條比你

點解香港人咁有錢?

老貓rip today？

老貓點睇me去日馬買咗個罪大headphone 等送嚟？

老貓有筍盤益你

how much

連運費1247送到上門, 運費90左右, 美馬賣1700左右免運費,差價太大

老貓, me打算出個post點樣o係raspbian OS玩mpd, 學Mra推廣Linux好唔好?

老貓起身就會話No IT (如果佢未RIP的話)

我o地誘導佢正面學習IT, have joy and make money

o係 /etc/mpd.conf 裡面可以enable 2 HiRes streaming service, 不過我冇戶口冇得試

# QOBUZ input plugininput { enabled "no" plugin "qobuz"# app_id "ID"# app_secret "SECRET"# username "USERNAME"# password "PASSWORD"# format_id "N"}# TIDAL input plugininput { enabled "no" plugin "tidal"# token "TOKEN"# username "USERNAME"# password "PASSWORD"# audioquality "Q"}

應該改一改就得

我用過舊版既唔work, Spotify都一樣

Spotify o係 raspbian 靠Raspotify , mpd冇見到選項

volumio個plugin o係volumio team寫o既, for volumio only, 另一個o係spotify connect for volumio2, 同raspotify一樣用spotify官方公開比第三方o既libspot API寫o既

Linux下其實最方便係deadbeef 播放器, 不過ARM device源冇, 靠第三方snapd software repo, 裝鳩o左snap 去裝點知又叫去第二度搵 唔屌佢

VLC可以播lossless兼唔使設定, 可以選DAC硬件輸出, 但唔穩定, 播得耐會hang, 所以都係用番 Server-Client o既MPD, MPC, 只係唔開6600 port remote control, o係本地安裝圖型介面作為控制, 呢個隨便揀o既, 我用Gnome Music Player Client

不過mpd support format唔多，ape dsd都唔support.
Mpd + Logitech media server

支援DSD,DSD-ISO都得, APE都支援

以前未開放收權利金咪唔支援, 學老貓話齋: "Free is important"

DSD-ISO 要裝個patch, 我懶得搞, 以前支那網下載, 家陣多數係自己ripping CD或者買, 少量BT o甘

自從Flac打o左lossless 90%市場, o個o的ALAC, APE後o黎全面放棄收權利金,ALAC仲Open Source o左, APE就唔知, 家陣又聯同一班硬件商搞MQA, 其實就係類似DRM o既版權系統, Blu-ray區碼之類, 根本冇任何提升, 就係壓縮比大方便streaming service供應商

volumio cummunity o既評論

我用mpc都好放便，係第1次買要US$60，每年可以用20蚊再upgrade.
library搵歌快，好多plugin 加，dlan推歌去唔同device, 係PC追擊老貓時打開個綢頁就可聽歌，係廳打開個amp, 電話用gizmo搖控dlan, 係房都一樣。Mpc 最好係可以統一埋歌既大細聲，唔會因為綠音問題唔同歌唔同音量. DLAN推歌有得set 無損直推DAC, 定已經轉好碼由DLAN推去你指定device.

歌唔多只係用volumio 呢類已經好夠, 有DLAN已經好方便

nas可以裝minimserver的, 管理上方便的, 任何支援DLNA Player都得, synology/qnap nas就係撳掣安裝

其實我估o係asuswrt-merlin都或者裝到, PLEX都得

this is J post

not IT post

need yau b清洗下此post d IT味

me打算令U重返IT o既懷抱

not g post as well

不要教壞小朋友

plex真係好貴

天氣凍，老貓要唔要黎我屋企吃打邊爐？

我都覺得係, 所以唔裝, minimserver非商業用免費o既, foobar2000就支援到, 我o係iOS o既foobar2000可以見到, volumio都得

X2

IT is the best

more IT is good

less 老貓 9up

x3

老貓no it, 但成日去追擊apple
老貓no rich, 但又去買股票
老貓no china, 但又成日買淘寶

結論: 老貓 is a cheater

apple is 奶支 need

me only have 1478

no淘寶，only show to vicf he use US dollar buy 支那product

個view會係o甘可以揀唔同方式呈現

is toilet, is public toilet

老貓係大話精，4獸一早睇穿佢

老貓點睇拜登電腦有cp相？

1478 = 華為 小米 OPPO VIVO供應商

老貓真係好無恥

call 3萬 登陸

aggr

舜宇=華為

瑞星=apple

老貓點睇香港有好多rich

mpd, deadbeef, vlc等全部係硬件解碼bit-perfect, mpd就係 /etc/mpd.conf改

audio_output { type "alsa" name "D10" device "hw:2,0" # optional mixer_type "hardware" # optional mixer_device "default" # optional mixer_control "PCM" # optional mixer_index "0" # optional}

hw:2,0 對應番card o個項, 後面o既 0係邊個interface輸入, D10有光纖及同軸輸入, 1唔記得係咪光纖, 0就係USB

如用pluseaudio 就另一欄, 我用alsa

老貓=中國人

100% 係

你識唔識架

但音響個光纖好廢，傳輸率低過USB，光纖個standard好多年無升過。
我都係用usb多

老貓自己 love 支那 stock

love 支那用品

但就成日誣衊4 mon 奶支

十分衰格

Sony電視機得光纖輸出 接佢入金仔CD機個DAC, PS4開spotify由hdmi傳去罪大出

老貓不得無禮！

老貓need bin

老貓點睇#22 努力讀書就買到大屋住

租呢個單位要1700元 窮人恩物

老貓，請你唔好再開post害連登啲細蚊仔

佢o既post主要想挑起lihkg son內鬥, 支鬼行為

老貓知道洗唔到我哋腦

就周圍荼毒young

Coffee有冇所有cap圖合集，方便遲啲quote返

無呀 , 都係開返舊 post 睇圖

老貓幾時出黎食日本餐？唔食放題任你叫OK？

調查：6,000元家用為中位數

老貓你俾開幾錢家用？

SO MANY LEG

又有好野益老貓，其他人請迴避

慎入

宜家啲尼姑個波咁大嘅

老貓問父母攞錢

大王拎住2支按摩棒？

ant cant inside腳板底

g 0 ball

orange 來

游b urgent need

老貓

水泉澳「露天風呂」新移民大媽載譽歸來 無束縛刷牙、洗頭、洗衫全都做！

老貓表示： 搭緊巴士, 之後X10/day

老貓唔怕

轉數快轉到舊錢唔見左....

dont believe IT

送去 新屋嶺？

拜登做副總統期間把美CIA在中國36名間諜人員名單賣給中共，之後36名間諜被處決

rambo jpg

露天風呂啲水遲早由透明變白色

老貓點睇拜登個仔

老貓下場

覺得轉數快勁多bug

試過用$0.1玩，都要好多嘢set才過到

有3種身份確認，d non IT人 鬼知up乜

1 電話No.
2 email
3 FPS No.

內邊d reply話有 兩間citi

一間真，一間假

玩game 咩

PLS ANSWER

FPS 關銀行編號咩事

Citi 上個星期六日做maintenance, 唔知關唔關事

我都想知

老貓點睇利記成日比連登仔迫害？

老貓利迷

老貓似係巴迷

有個係fake No.

入錯左就渣都冇

點會入銀行NO， 你用過未？

銀行號碼，1個係總行，1個係分行，舊式轉帳先要用

有d人以為滙豐係5號 渣打係2888

但轉數快無端端幫人改曬d No.

大消息！ 中銀出左淘寶Master Card！

老貓恩物

應該一個係local, 一個係US

過錢過IB bank code 係006 (Citi 美國戶口), citi 香港係250

不過FPS 要入bank code 咩

點改，不如你示範下

★Why 轉數快d銀行代號同股票編號唔同？

屌，老貓又出膠post

人哋渣打2888

佢哋好似3號

老貓不如出埋點解電話號碼同身份証號碼不冋

你試下講野用中文唔好講英文OK？

老貓可能都係一個真，一個假

佢最love 廣州恒大

老貓肯定

real 老貓 love bus hate 游

fake one love 游g hate bus

點解老貓係連登唔用返腦魔個名？

一個真，一個假

呢個。。。。。。。。。。。。。。。

his company may have many 老貓

藍絲吹雞: 要令《時代》票房超越《幻愛》, 證明「藍絲」代表香港人既主流意見

老貓睇左未？

老貓想多啲IT知識，可以問我哋，唔好怕醜，免費解答

老貓口是心非

明明對IT十分熱愛

藍屍: 免費嘅就去，要錢，不了

老貓又掛住睇tbb😂😂

原來未炒

老貓點睇
其實住私樓嘅點睇20幾-40歲住公屋嘅80-90後

老貓唔敢回
大家知咩事啦

老貓 is also CP lover

need rest

你24小時都rest，你有乜做過

please answer immediately

老貓點睇泰國示威？

老貓: no watch

Only like 泰國女裝子

今日又busy，冇 老貓，有冇掛住我

rest in pieces?

vicf always use

die soon

老貓有九條命，信政府唔怕！

個格仔唔識移動

原諒佢啦，lowmore no it

Free S/W is just this

U need learn from coffee

老貓點睇雲迪克

no watch

大紀元個黃瑞秋真係幾靚

＃2

國泰宣布裁員六千人！

u love milf also

老貓今晚東張西望會講咩？

老貓，你今日有好多問題未答，請立即回答
1. 點睇拜登個仔
2. 點睇利記成日比連登仔迫害？
3. 點解老貓係連登唔用返腦魔個名？
4. 點睇泰國示威？

國泰航空即將展開最大規模裁員計劃。據了解，國泰計劃全球裁員近六千人，其中五千多是香港員工，而大部分是機艙服務員；留下的員工部分就要減薪，最快本星期有決定。

同 滙豐一樣，hk no staff

已FW 4 mon company

又益吓老貓先

這一脫等40年！61歲宮崎美子破尺度解放比基尼 「少女級超狂身材」驚呆網

waiting their reply.........

wait who

我發覺上連登最凶狠班人現實生活係反而係最碌撚

咁老貓你碌唔碌撚？

老貓成日貼「食屎啦 me no chinese」gif，現實生活根本係 slave，人哋講咩都即刻 yes sir yes master

★突破通櫃盲點！沒手機沒家人無法登記檢測！

g price drop to $0

拿拿聲入定D 傷風感冒藥, 費事去睇醫生

Your staff
屈機男都貼

巨乳try b4

U try b4 先真

你想通？？？

發覺老貓真係愈來愈on9

內地速遞行業盛行，但近日微博等社交平台上陸續有網民抱怨等了很久的包裹遲遲沒送到，據多間內媒報道，這是由於多家速遞公司大幅減薪及拖欠工資，觸發速遞員集體罷工所致。有速遞員曾向內媒表示，近來派送費只有四毫子人民幣（下同），扣除成本一單只能賺兩毫半！由於內地「雙11」網購節將至，不少購物平台已推出優惠，若罷工問題未順利解決，料對這項年度電商盛事造成打擊。

同佢哋比, 老貓is rich, 老貓die soon

老貓 is 5毛

支鬼VPN先會出問題

「大公報」持內地學位 回港可報考公務員

老貓條底橫好黃
黃絲confirm
CUT老綜 收公屋

老貓very enjoy poor life

高院裁定同性伴侶有自動繼承權 政府將提上訴

老貓可以比人屌屎忽攞人身家

老貓都on99, 以為港共會比佢eat 老綜，肯定cut，驚你班廢老有牙？

老貓表示：

Cut 老綜, 將舊錢攞去請支那人做公墓員同加薪

新個N記display driver 真慘，用21:9 4KMON打機通常用 window mode, 一邊打機邊上網，但新個driver就你window mode你set 去1080p, 佢只係個window size係1080p, 但個resolution 就resize返去4K而唔係，真係難委我呢D老野，4K D字完全睇唔到

老貓毫無value

器官移植場

老貓好食懶飛, 少運動又成日打J, 器官早就係垃圾級別, useless

個腎虧嘅

老貓思想比較狹隘

老貓點解跟咗4獸咁耐都學唔精

佢份人逆反心態太強

永遠唔聽人講

RIPed

公務員會keyboard 反抗

老貓係分化撚

How about u, 諗住點反抗

yau b new look

so danger

★ 11名「垂釣發燒友」港珠澳大橋橋墩垂釣被拘 嚴重者會被內地拘留

遲d屋企 某人砌vpn都會被送中

似李c煙

可能真係c in

老貓最like C煙

老貓跟咗4獸咁耐，啲taste都係冇改進到
伍淑清一早就放棄年青人，4獸都未放棄你
老貓應該好好感恩

VPS唔會o係home

支鬼: dont believe，加大電壓

vicf .....rip

老貓每日必post 支鬼01新聞, 100%支鬼o黎

★ 七人車停馬路阻巴士 兩沒戴口罩男女高呼不會讓路 粗口橫飛

老貓D改圖差COFFEE九條街

ChromeBook個Linux container由debian 9升級到10, 竟然要叫我插住濕電升級, 升級耗電量大, 冇插住就升唔到級

個個做運動著得多過唔係做運動

點會笠件外套? 懷疑老貓effect影響

做運動make body 更cold

怕o左U, 變態得滯

cp件衫too big? sir 曬落嚟？

too much gym will make ppl 凍疆 不了

淫笑？

裡面件背心唔協調, 冇需要著多件

me除星期6同日, 日日都個半鐘運動, 仲沖緊凍水涼, 未開熱水

老貓最LIKE腳板底

有d似忌廉哥 另外一隻灰白貓

老貓有冇養過貓狗

公屋not allow

新女？

老貓連自己都養唔掂 仲養貓狗

點解唔買私樓養

why 供養地產狗？

你後生冇諗過BUY?

嗰陣比較平

公屋唔使交租？

九巴推「Buscation」平遊香港 網民讚靚抽

因為你覺自己先係最正宗巴膠，所以attack其他user

【綠置居2019】綠置居滯銷 家庭客揀樓比率低見1% 房委會委員：可能賣唔晒

WHY老貓咁留意巴士新聞

巴膠post次次好多reply

Lihkg最多巴膠

笑什麼 你都係巴膠

政府個儲備重有幾多錢用得

到時冇老綜
要幫老貓交錢

旋轉feel

點睇 COFFEE NON stop 狙擊你

evil

老貓覺得 this post 邊個最evil?

老貓: 我已入了「九巴之友」會藉

老貓點睇COFFEE

老貓想去KMBuscation嗎

Not me, is 蓋
I made gif from 蓋

老貓如何評價this post all people

Coffee點睇老貓咁話你

u are 蓋 分身

all same level

老貓覺得我係who分身

no lazy

must give 排名

4 mon 不願面對

China is strong💪

睇壞腦 中國咁強大 邊會爆

就算真係爆 喜聞樂見啦 因為死點都未輪到我哋

點解啲大陸潮州女人可以咁閪咁垃圾？

- 分享自 LIHKG 討論區老貓點睇公海有人攻擊你愛人？

is U

只有U先留意巴士, bus plastic confirmed

老貓watch tbb中

老貓好變態

老貓點睇

習近平自爆自己博學的秘訣：我背過新華字典

100%
老貓

老貓 open new post and work

［多圖] 全裸36B 大大對車頭燈 比錢就上得

夜媽媽又係時候益老貓

老貓都背過毛語錄

no such urgent

No space

老貓點睇我一入完美股即急跌?

老貓effect

老貓去保障部問綜援，政府：no such urgent

ig?

不過呃都照計最多係呃身份姐，上到房見樣唔match 就彈鐘啦

咁真係要等 g worm 老貓分析吓堅定流了

呢太高級老貓call 唔起

你啱，唔記得咗佢 BUDGET 100 ONLY

一人一樣自己身體上的美食

老貓: 屎

蓋老母 is g(1 st hon)phd

ask him

why 現在rthk 冇左harry 哥哥與小美麗姐姐？

danger

片

老貓點睇李根興

奸look
bad guy

你有睇佢啲片

老貓覺得有咩人係好，請列出5個(唔計游)

連仔

仲有邊4個係good guys?

發現一個老貓staff

★9月失業綜援個案達1.9萬宗 按年急增57.2%

老貓傻咗, 咁多space冇order比佢就開定下期, 自把自為, 咁唔係叫勤力, 係唔聽master指令, 要鞭

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

老貓點睇？

His staff

通知黑狗拉老貓，staff 或分身都係佢有份

老貓die soon 鳥

即刻入 post call 老貓推吓

黑狗唔會理，全部入老貓數

老貓，嚟緊多幾千人食老綜，U擔唔擔心港共藉口cut？

[國泰正式炒人] 全球總裁員8500人，國泰港龍即日起停運，裁員當中包括5300名駐港員工

重開好自愚，四處炒人引發cut老綜，老貓最後下場係

Delivery to Chi Na

老貓 rip

【口罩廠悲歌】200間香港口罩廠爭食 存貨5000萬個走投無路近半廠3個月內結業

老貓 mask crap

老貓亂鳩o甘炒支鬼口罩,想唔die都唔得

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

老貓驚到唔敢入POST

一定要宣揚開that post 鼻祖 is 老貓

老貓點睇bitcoin又升穿萬2蚊美元？

老貓work

治喪委員會可以出動了嗎？

12點正式宣佈RAP

X2

根本就係入晒佢數

POPO: Sent him to Chi Na , Rambo 電擊gif

出左ios 14.1

x3

老貓 must die

hang program即reset

bitcoin從未做過bug test

vicf

國泰炒人

Lihkg部份即say 共產主義is good

炒人is wrong

訪問有 d飛g仲話希望將來請返佢哋

老g咩

only u say

老貓屈字堆

藍絲屈妖fans

老貓點睇好自愚新post？ 入唔入去捧場？

老貓請回應

老貓為何抄蓋清出post

★炒人後，點睇東涌樓價？

東涌樓會唔會有退租潮

支鬼dna 就是抄

咁U唔入post？

老貓 = 支鬼

以前舊登啲人話老貓視蓋為偶像?

現在這個老貓是假的

up得好慢，一陣仲要洗機

國安hacking，u need wait

又升多200，多謝祝福

用水洗？

唔洗 只會更多bug

why so many bug

老貓 lazy

冇提交 bug report

為自己製造就業機會 finding bugs is his duty, otherwise he is useless

佢唔敢回

連埋好治癒post 去睇, 可能老貓network 比黨安部mon 緊, 所以慢啲, 比人拉soon

老貓有冇儲定錢等下個月black Friday 掃貨？

老貓is 支那人, 要掃貨就梗係光棍節掃